保方謝絕PSG續約美意

這位2006年世界盃冠軍在Instagram上透露，巴黎聖日耳門曾向他提供另一份合約，但他拒絕了。

他說：「巴黎聖日耳門提出續約，我不想接受，因為我想讓自己為新的經歷和新的職業挑戰做好準備。」

自己甩手搞撚到比曼反cup仲賴人地冇歐聯比佢
新挑戰就係番祖記
廢老

得保方 得唔到歐聯

牙朗都搞唔撚掂佢

正負得負啊老細 佢仲要老過朗
負嘅能力再加乘

想破世界紀錄打到74歲

牙朗要carry你攞歐聯就真係挑戰喇

如果巴黎拎冠軍

因為我想讓自己為新的經歷和新的職業挑戰做好準備。

祖記超新星

廢老黑氣石嚟
一走咗就入決賽

比佢守出左局啦

可以現在借去巴黎踢一場，了佢心願